XXXTENTACTION 死左

呢條痴線佬
不過啲歌真係幾正
RIP

RIP

殺人犯好似好揚

SAD

rapper真係高危職業
唔係啪藥死就俾槍手啪死

Don’t wanna live anymore

真係喊...屌 好撚唔開心
我好鍾意佢 諗住點都好
終有一日佢會改邪歸正
好好咁繼續係音樂路上發展
佢ig既live成日都講想為樂壇同依家既tennagers
改變 我覺得好好 雖然佢個人暫時未定性
但我覺得佢慢慢好緊...點解要隊冧佢...

明明今年先講緊讀返書

triple X

應該唔係啦

Red mask,2 nigga with hoodies,Twitter 自認just shot XXX,ig story 間餐廳係案發現場隔離 乜鳩都中曬

先係死lil peep, 依家xxx 都死埋

I’m sad I know yeah

佢啲歌好高質
近排先開始聽佢啲歌
R.I.P.

X is being real free now

有冇人知佢做過咩痴線野？
淨係知打死過人

其實接近咩壞事都做過
打人打劫 家暴
其實就好暴力 所以得罪多人都唔奇
撇除呢啲佢嘅音樂係高質

打到條女豬頭

用燒烤叉撩閪
仲有水地獄條囡 話個b唔係佢既
會呷醋 然後打鳩條囡

屌。。
好撚sad 20歲咋
好撚鍾意佢d歌 唉

真係終極痴線佬

rip

燒烤叉

屌 完全平復唔到個心情
其實估撚到佢遲早出事
但估唔到一黎就收皮 唉。。

係呀 但應該唔係香港果隻..
屌 好撚傷心

好多人話佢抵死 但點講都好
未至於要殺左佢掛？
佢做既野 受緊法律制裁
一直都唔係放任佢呀 最多咪要坐長監
點解要殺撚左佢

我唔撚知啦 抵唔抵死唔到我judge
但佢d歌真係好撚柒正啊
陪我度過左人生最撚黑暗既一段日子
點解要咁 唉。。

講真呢一年佢乖撚左好多啦
簽公司 認真做音樂 d音樂唔係淨係暴力
最近仲開始d慈善工作 唉屌
真係好撚難過

可能真係得罪左人 rapper係咁啦

佢得罪人就梗架啦
係人都屌 係人都撩

了解過佢個人成長背景
就會明白點解佢會咁暴力 咁不可一世
唔係想合理化佢既行為
只係想講出佢都係細路黎
最近開始生性就玩完

日日都咁多人死又唔見你講？死左個黑鬼姐，關我撚事咩屌你老母

抵佢冇賓周

弱智 你死就真係唔撚關我地事喇
我地討論人地死左唔得？
又唔會少忽毛又唔會影響到無
收檔啦太監

雖然佢真係好癲但幾鐘意佢d歌，估唔到真係比人gunshot左
Lil peep先走左半年咁快又走多個emo,係咪真係要個個都eat cake die young

傻閪黎 出黎搏屌

唉 聽mumble rap聽撚到想嘔
新生代全撚部都係trap 弱智歌詞 含住碌鳩咁rap
難得有個清泉 先20歲
屌！

唔係因為撚過Drake咩

Drake抄歌，屌返佢都合理呀

班力加一嬲，一感到委屈就槍殺人

佢識大撚把啦 雖然佢成日俾人串too soft
宜家外國全部指向drake
因為xxx幾個月前講過 話如果佢俾人殺左
果個人一定係drake
不過我個人都覺得drake唔會咁做

呢樣真 首首都Trap

我都覺得唔係，drake似係純搵食，唔會搞咁多野
同埋xxx大把仇家，比其他人做都唔奇

分分鐘搵drake擋

anyway RIP

Migos開心死

Rip vrother

migos食屎啦

等緊佢新歌又就咁走左

啲人話係Soldier Kid做 案發個陣有人見到疑犯係兩個黑人 一個帶住紅色面具 Soldier.Kid IG係X死前一日Post左張相 係佢同另外一個黑人 之後合照入面架車 有個紅色面具 到X死個日 佢Ig有Post片話佢食緊 Fish and chips 條片有影到佢褲邊有把槍 佢Post片既時間係Around3-4 IG過得太耐睇唔到Exact時間 而X死既時間係3:57 同埋佢地食野個到離X死既地方距離六分鐘內到到

tekashi69 is next

google 好似封左佢d消息咁, wiki又冇, news又冇

佢機會都幾大 bloods同crips佢都一齊玩 分分鐘有人突然唔妥佢就玩完

屌上年人生低潮就係XXX d歌救返我
唉就咁就去左 好傷心

好崩潰，俾翻X我

知佢開始想為社會做翻啲野，今朝ig story 仲話想搞個charity event ，點解。。。。

佢上年拍片話自己時間無多㗎啦
但就算死 臨死前都希望
帶到啲正能量比呢一代年青人
勁灰 Billie Eilish 都有Po佢地嘅對話
X係佢低潮不斷鼓勵佢
難得行返條正常嘅路

我真係好唔開心

vro

點解會話時間無多

睇錯左以為你講隊男團PENTAGON

到宜家都平復唔到心情
唉 佢真係陪伴左我好多個日夜
冇佢d歌 我可能真係死撚左了

有咁多仆街唔死係都要佢死 殺佢個條友希望佢可以快啲坐監比人屌屎忽

可能佢本身份人悲觀d 同埋佢開始上番正軌 佢死左真係會特別傷心 ig story見到好多new school rapper 原來都比佢鼓勵過

thuglife

佢自己都feel到好多人唔妥佢想做鳩佢
佢ig live提過幾次

ig del哂po

佢inspire左好多好多人
包括我

佢好多歌都好sad 但係唔開心果陣聽真係會有激勵

慢歌聽完個人會好舒服
快歌又好撚爽 一次過發洩出黎

攤緊係床聽

17呢個album真係夠loop一世

rip x

sad！破左Spotify streaming紀錄

唉

everybody dies in their nightmares

抵死

Hate never win
Be a human being

Do not let your body define your soul,
let your soul find your body.
Your mind is limitless.
You are worth more than you can believe.

DOESN’T MATTER HOW DARK IT GETS THE SUN WILL ALWAYS COME OUT AGAIN. AND LET THE SUN BE A REMINDER TO YOU THAT ALL NEGATIVE FEELINGS AND EMOTIONS SHALL PASS. - XXXTENTACION

終於拉到殺佢條仆街

Agger

希望拉到另外嗰條粉腸

唔好判佢坐監啦
罰佢遊街示眾
This man is done

姐係佢搵燒烤叉叉你老母個閪都咁講？

啱呀
所以條力架比天收左

全部都係 allegations ok?

繼續
聽17聽到好撚灰

haters gonna hate
唔洗理佢地 佢地根本唔會明

認真想問下點解外國啲rapper特別容易招惹殺身之禍？JB呢啲咁多人咁憎佢都唔會隊冧佢啦

比毒撚憎同比痴線佬憎係兩回事

nigga really die in the night time
nigga really die in the night time
nigga really die in the night time
最後係咁重複呢句 係咁打落個心到

咁點解rapper會比痴線佬憎？

呢首正到癲

因為囂張成日串人 又鍾意群黑幫 同埋實有人眼紅rapper出名發達

Why am I so in love

Jb 有bodyguard
Xxx可能show先有
我覺得

屌其實我覺得有d rapper 三五成群 有槍就話自己gang
都唔撚係既

暫時只知21 savage係堅start it from the hood

Jb is about love love love
50%Rapper is about fuck fuck fuck kill bang bang gang gang

Jb 憎咪又係憎佢啲歌柒 點會憎到想殺佢，分分鐘一見真人咪又係selfie/sign

依啲gang rappers 嚟嚟去去就係殺阿毒阿周圍撩事鬥非 係暴戾啲嘅

SAD!出左MV...

諗起 菇痴驚

雖然好短

17 Album 最鍾意呢首

我都係

坦白講唔識欣賞佢以前D歌
係呢隻17album 真係正